誰是我們的朋友?

大家好,這標題參考了老毛的一篇作品。究竟誰才是我們的朋友?

1124區選在即, 最近大家有些鬆懈或沒有可以引起關注的主題。(如721, 831)而建制也有一定的勝算。特別是最近一周, 無論是政府或警都顯得十分的保守,說明他們十分重視。
大家有d 無左焦點, 或者叫無左道氣。理大輸到pk ,呢情況又唔係咁慘, 或一無所獲。中共係1927年被國民黨清黨後大傷元氣, 轉到農村發展。我地點解又唔轉方法? (多謝理大一戰的勇武and 和理)
政治方面:我地可以反客為主, 黃左既 可以鞏固, 但重要既係 吸納 藍 ! 甚至可以提出佢地同 無用既正苦割蓆 ! 本人獨子,家中深藍父母。由一開始屌黑衣, 到今日已經屌埋政府。他們的看法,可以得出 1. 堵路就會失民心, 得民心才會做事順利。當然你可以負皮我, 話一早就歸邊。但係要重視對家既看法, 因為或許可以從他們的膠看法找到一條屬於此運動既新出路。難道大家睇唔到, 對家最近幾勤力清路障? 所以,我們要爭取更多的民心, 儘管係藍既! 措施1. 泛民係該區當選後, 係所屬既區, 識做啦? 我地有無機會吸納到藍陣既? 係, 你話佢地腦殘, 但係都係要爭取佢地支持。毛當年都係 爭取 中下農 打倒地主。有無參考價值? 唔通毛話, 你太窮啦, 你支持我又點, 不如爭取地主? 不, 因為佢知道誰才是有用的。要爭取藍人支持, 佢地要既好簡單, 甚至比黃人所要既野更易滿足, only 物質, 利益。
經濟方面: 當年共俾人打到Pk,要走路啦, 去到中國既西北地區, 日本仔又虎視眈眈, 佢地當地大力發展紅色資本, 種鴉片, 有屬於佔領區既貨幣, 以抵抗國黨。當然我地無得發行黃色貨幣, 但係 黃色經濟圈絕對正確。
武力抗擊: 放棄或少搞 正面既抗擊, 對家有公權力加壓倒性既武力, 其實係唔洗玩。可以參考1930年國民黨5次圍共既結果, 共軍一次比一次慘, 最後要走路。我地永遠只可遊擊, 達到目的就走。毛當年都偷光養晦, 才可在1945年 有一支2百萬人既軍隊。我地不需太勇武了。
年輕人: 抗爭時都要多溫書,好好考DSE,入u 或係社會爭取話語權。如果5係non local 就揸晒fit,來自ce al 老鬼的勸告。

推

無人睇？😂 絕手打

無人睇？